Title: नए डेबियन डेवलपर्स और मेंटेनर्स (मई और जून 2022)
Slug: new-developers-2022-06
Date: 2022-07-29 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: hi-IN
Translator: Yashraj Moghe
Status: published

आखरी 2 महीनो मैं इन सहायको को उनका डेबियन डेवलपर अकाउंट मिला

 * Geoffroy Berret (kaliko)
 * Arnaud Ferraris (aferraris)

और इन सहायको को डेबियन मेंटेनर का स्थान दिया गया हैं

 * Alec Leanas
 * Christopher Michael Obbard
 * Lance Lin
 * Stefan Kropp
 * Matteo Bini
 * Tino Didriksen

इन्हे बधाइयाँ!
